拳四郎vs範馬勇次郎

邊個贏面大?

本部以藏

岩

就算比你加多個力王都係勇次郎贏

Btw最勁都係本部以藏